水炮車跟本要玩殘你地，自動投降，目的要挫你地士氣

屌你老母盲都睇得出
噴完補水又噴 完全無進攻感覺
示威者只有死頂 無反抗
香港人精神？死挨爛挨？

睇撚咗幾個鐘好似嘅畫面都係咁樣

架車前前後後補水又噴

到底啲手足等緊啲咩?

等緊對方特赦你定係等緊香港啲水畀佢噴完

等緊人救

咁你覺得可以點做

等佢噴完 無哂水 返緊去補水既時候 黎一波突襲

有人會咁做？
我淨係覺得佢想打殘啲人打到啲人攰到冇力反抗然後輕鬆鬆捉返差館

沖一波
反正都有20幾架豬籠車過緊去

其實如果可以一早拋低呢個浪漫情意結未必須要搞到咁嚴峻

睇得出 好撚仆街 有冇辦法擊退佢地

前面射水，側擊

其實到底係邊個當人condom?

今晚end game

推

佢有好多槍嘴 可以一次過射幾個方向
頭先有手足試過側擊

睇撚咗幾個鐘
講就口響

依個係離地冷氣軍師post

但車入面既眼睇唔曬咁多位，襯佢集中射前，側擊

咁係要第三身先睇到問題 現場人己經頂撚到就死
我就係出黎正視聽

有冇建議呀

有tg，鉛彈，橡膠彈.......